[巴絲都入]同對方好唔夾，但重好鍾意對方，應唔應該分手？

是咁的，其實大家都重好鍾意對方。但性格上兩個都係比較硬（？），一鬧交就會傷害到對方 有時又口硬心軟咁 搞到鬧一次交都搞大半日。
可能大家真係唔適合係埋一齊 你地有無試過好唔夾都一齊緊既成功例子/失敗例子

分
唔分

見絲打你之前話你男朋友對你好好喎，就咁放手真係捨得咩
其實再夾嘅情侶都會嗌交，未必咁就係唔適合，又唔好咁快就諗住放棄 但講啲野hurt對方長遠黎講真係好傷感情，或者你兩個都可以一齊改，再嬲有啲野都唔可以講出口。

btw我覺得愛一個人根本唔會捨得傷害佢 即使有時只係一時衝動火遮眼，但講出口嘅說話覆水難收，大家都會有條刺

咁可以點
唔夾唔夾都唔過左2年
係睇2個人點就
得一個人肯改就收皮啦

我唔係絲打本人，借左佢AC
好似精神分裂咁款

無鬧交但一齊西面西半日，大家都好攰

肯改但又係咁發生

咁就唔係肯改
根本就係把口講
得把死人口
我都心淡啦
事但啦
唔改就唔改啦
磨到我唔中意你為止啦

個人認為只要互相鍾意 肯為對方犧牲 無野解決唔到
楊過同小龍女夠唔夾啦 一個好靜一個好熱鬧
但大家都肯同理對方 同埋留意到對方需要並作出配合
如果作要你作出既犧牲唔成正比 咁咪佢唔夠愛你囉

性格影響行為但不決定行為 唔好拎性格黎做藉口
正如冬天唔想起身 咪又係靠意志力起到身

負評！！

唔好分手呀
如果真係鐘意大家，點解唔可以去改變自己
你話有去改，但係改唔到，咁得把口冇用架
唔好冇咗先去後悔，一定要好好珍惜大家呀
兩個人點都會有磨擦
但係要有啲火花先磨合到兩個唔同嘅人
係愛佢就唔好灰心呀！！！

巴打 我都係同樣情況 係性格不合嘅情況下拍左5 6年 最後都分左手 奉勸你同佢認真傾一傾 如果大家傾完都係得把口講點改點改 咁就長痛不如短痛啦 咁當然感情係要磨合 應該盡力去維繫嘅 未到最後關頭都唔好講分手啊 加油巴打

最後雙方都太辛苦？

如果大家努力完都係咁呢

係所以巴打你真係要諗清楚 如果有得比重新黎過 我情願同佢做朋友

我都係 同男朋友
性格完全唔夾
佢鐘意同一班識既人玩 同一班識既人返工
但我咩都想去識下 咩都接觸下
做野又係 佢只要覺得個個都唔做
佢唔會曬時間做落去
而我就係只要開左個頭就要做落去既人
我地大家都見過大家既屋企人
佢屋企人叫我去食飯我一定出現
但我屋企人叫佢就死都唔去

仲有每次嗌親交
佢就永遠唔出聲
我就好似癲婆咁鬧佢

利申：今日又嗌緊啦

我係雞

同你一樣 已分手
一齊既時候一星期鬧一次 好辛苦
散左唔開心一排 但完全冇後悔
磨合講既係大家改到既野
性格太硬根本改唔到 只能夠係一邊不停忍

比人飛左
未試過解決佢就話解決唔到
點解咁易放棄

同樓主差唔多，最近分左手。

以過來人黎講，我覺得最重要都係follow your heart ，大家都鍾意既，無論點辛苦都會一齊到落去。

但只要是但有一方冇左個個心，點樣維繫都冇用。

你話講野傷害到大家，其實只要誠心道歉，我相信都會原諒。最緊要都係有野就要講，諗緊咩唔好收收埋埋，有咩就攞出黎講。始終兩個人都係獨立個體，意見有唔同好合理

唔好放棄

既然明知呢個係唔好既性格, 點解唔試下改?
你真係鍾意佢 唔想大家因為咁唔開心既
咁咪試下改